想問下我咁樣係咪正常？

熱門得幾個post
f5過都係咁

我都係 熱門得四個Po

我都係得5個

我都係

網頁版都係
唔知係咪半夜整緊野

Same

嘩原來又五點早抖各位

等陣間應該會正常返
我都係咁

早D訓啦

same

之前都係咁